立場姐姐講返當日義士入返立法會抬走死士

兒登仔自己諗返
你喺到丁件垃圾假波狗乸

人地義士喺前線做緊d 乜

你地慚唔慚愧

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

我推緊你地既post，你哋都幫我推下，抵制大波臭雞洗版

毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

佢上個月都有個3個鐘演講

邊到

o係一間bar

有無source?
請問

再睇番都係眼濕濕

要丁都丁立場姐姐啦

咪再丁隻狗乸

推

thanks

五大訴求

Push

五大訴求，缺一不可

原來講緊立場姐姐
嚇得我 以為個14歲女義士出來自爆咁激

冇喇, 點會搵到
差佬應該搵緊佢

永遠記得當日妹妹個句
「我好驚 但更驚聽日見唔返佢地」
係面對生命安全有隱憂
未來唔知有冇刑責嘅環境下
都可以咁勇敢團結純真
希望各位手足可以將呢種精神延續落去

其實俾差佬打甩牙個巴打已經係
明明走到 轉身返去救人
點知俾條仆街臥底狗按低咗

dklm

成班仆街前世未見過大波咁
上求其一個av網都有啦
全日就起勢咁討論
又唔撚講下柒婆冇出過聲
有手足今朝過堂
爆眼女義士情況未明
政府依舊撚緊你地
入返正題啦屌

20:30 一齊被扑, 乜都食哂~~
唔知拍果日係幾號~ 但係之後無耐立場姐姐真係乜都食哂~

黑警還眼